媽咪面=big mom 印狗=凱多 LM=紅髮 木耳=白鬍

邊個係新四皇 黑鬍

有啲掛住岳不群同馬丁路乜鳩

木耳＝陳同佳（綠）＝基洞戰士＝丁大大＝牧師仔＝莫以韜

你係莫利亞先啱 柒過 識開分身 有自己軍隊 同埋俾自己人做低咗

你條撚樣吹奏自己醜唔醜

呢個咩嚟。。。1000？

一個螺旋丸打曬咁多個

唔怪之得LM啲gif 畫成咁